覺唔覺拜年要扮好想要封利是好on9

d親戚以為你好想要咁 9up一輪先比

咪是
好似問佢乞咁
返一日工無咁嬲

其實唔收得唔得

咁又太串

最on9接佢廿雞老母迫我一人比返5舊啲長輩買野食

蓋ching 勁後生

32

A0

你20 年上高登得12 歲

以後同樓主拜年唔洗俾利是，送包屎片好過

04年開始上

返工冇咁多錢

班ig乞衣又真係好想要

就咁放個qr code出黎叫人比錢

講兩句算，唔比柒就。

50都黎 扮咩32

認真

無50 但4 字啦應該 卡勞都3 張啦

完全唔使扮 鍾意比就比 唔比就算撚數

Ching返咩工咁慘

即場拆利是 少過20蚊仲唔屌柒佢

我拜年時叫蓋清做伯伯架喎
扮咩撚三張On9

親戚心諗50碎仲黎逗利是

好覺 唔知點咁 好尷 依家一係唔講
一係唔熟d講完就話唔洗喇多謝

咪玩啦Ching

真係好想要

細個就唔覺 人大左後( 27>)就無意慾講太多， 一句 祝福就算 ，唔會刻意去乞

屌你啦蓋清

小妹一個月份糧都等於兩個月

最少42

39 40 都有機會既 高登班老野都40 幾啦

比返你個仔啦

直頭掉返轉返比封利是佢
睇下佢地發錢寒個樣

蓋清點會用渣打呢d濕鳩卡
起碼尚玉啦

渣打啲女著厚黑絲好能正

地盤判頭

搞咁大單野得幾十蚊
車錢時間都蝕9埋

扮乜你起碼56歲

咪扮

點睇蓋兄扮32 歲

啱啊
咪又係20蚊
但又要你講一輪野先比

好多年前返第一份工

上司話帶我見下世面
焗我跟佢行去唔同department 拜年
但嗰陣新入職基本上冇乜人識我

雖然有錢收，但全程好老尷